黃色經濟圈第一股0282，快入

0.265入咗手

中資係香港已成市場毒藥！

壹傳煤今朝減價
入咗100k

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署
依家差1萬5千人咋！！！

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

香港金總終於接受網上會員申請啦

收左幾千萬股息
出業績仲係蝕錢
搵鬼買